Support蘋果最有效方法係join「撐蘋果計劃」

根本時下中年人/年青人都唔會睇實體報紙
買報紙呢d可以打卡嘅，買到一次買唔到第二次

最有效方法，不如正正經經訂閱蘋果

如果嫌訂閱蘋果收費太低，就join「撐蘋果計劃」
最平個plan $300/月，其實就等於同你一日買一份實體報紙

所以唔好諗喇，要打卡，就show自己join左「撐蘋果計劃」

推！！

最平係一年

join月費plan等蘋果每月都有穩定資金收入

自膠樓主講個方法最實際，一個月$300就當食兩餐飯推